唔該請8月5號放假既同工（任何行業）

發緊夢如果當日你係放例假、大假

請幫忙出來封咗個地鐵站佢

有好多好似我呢種紅底公司員工想罷但無機會罷

請最小幫手封咗太子站同荔景站！

我好撚想支持罷工呀！

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

遲職